2020年最新數據！遊戲公司營收排行榜

1位：騰訊 19,733百萬美金
2位：SONY 14,218百萬美金
3位：微軟 9,754百萬美金
4位：APPLE 9,453百萬美金
5位：Activision Blizzard 6,892百萬美金
6位：Google 6,497百萬美金
7位：NetEase 6,177百萬美金
8位：EA 5,294百萬美金
9位：任天堂 4,288百萬美金
10位：笨大 2,741百萬美金

17年

日本仔唔玩本土game走去玩支那game

apple 有冇自己出過game

課埋哂D垃圾手機game搞到愈黎愈少資源俾PC game

根本就係遊戲界毒瘤

支那搵咁多
仲要人救援？

中國人多，條數咪大左

Ubisoft呢

ubishit 13位 2,221百萬
多人識既仲有
R星同2K既TakeTwo Interactive第11位 2,580百萬
有LEGO同Batman既Warner Bros 15位 1,835百萬
SQUARE ENIX 16位 1,583百萬
KONAMI 20位 1,210百萬
SEGA 24位 832百萬
CAPCOM 25位 809百萬

konami係遊戲公司咩

手機game真係市場毒瘤 十隻賺錢九隻用扭蛋

你咪撚on9啦 關撚中国人多事咩 大把game騰訊有份 league of legends fortnite cod

Valve冇上市所以冇data
唔知入唔入到頭5

lol 王者榮耀
仲有好多acg換皮手機遊戲

app store食3成夠做

小島未走之前係囉

仲有各大遊戲廠股份

apple個筆咩數黎？
app store抽水？

apple arcade

app課金, app store

売上 9,453百万ドル

本社所在地
アメリカ合衆国
カリフォルニア州クパチーノ市
アップル・パーク・ウェイ1番地
（アップル・パーク）
設立 1976年4月1日
従業員数 132,000人

主なタイトル
モンスターストライク
ポケモンGO
モバゲー

アップルは、アメリカ合衆国カリフォルニア州に本社を置く、インターネット関連製品、デジタル家庭電化製品および同製品に関連するソフトウェア製品を開発、販売する多国籍企業です。アップルのゲームはApp Store iTunesからダウンロード可能で、多くのユーザーが利用しています。これら人気ゲームアプリはiPhoneのみなら、iPadでも楽しむことができる点に特徴があり、大人から子供まで年代に関わらずいつでもどこでも誰でも楽しめるゲームが無数に展開しています。

Activision Blizzard

Gaben

呢條死肥佬唔出game unun腳肥到佢

Sega D game 咁好玩先排得 24 , 仲衰過Konami